O presente relatório redige todo o processo da realização das tarefas propostas para a plataforma PRAXIS, ao abrigo da Unidade Curricular Projeto/Estágio da Licenciatura em Engenharia Informática do Instituto Superior de Engenharia do Porto. \\

Aqui, são descritos os passos dados, desde a fase de planeamento até à fase execução, de modo a dar ao leitor uma noção geral do trabalho desenvolvido e das técnicas e tecnologias associadas. Para cada uma das soluções, é apresentada uma fase de análise, desenho e implementação da mesma, que visam atingir os requisitos iniciais propostos. \\

Foi possível, com a execução deste projeto, alcançar os objetivos propostos, dando aos utilizadores da plataforma PRAXIS um maior leque de funcionalidades com as quais trabalhar e usufruir da plataforma. \\

\begin{tabular}{>{\raggedright\arraybackslash}p{6.3cm}p{8cm}}
	\textbf{Palavras-chave (Tema):}	
	& PRAXIS \\& Estágios \\& Oferta e Procura \\ & \textit{Provider} \\ & \textit{Educational Partner} \\ 
	\textbf{Palavras-chave (Tecnologias): }
	& 	PHP \\ & \textit{Symfony} \\ & \textit{MySQL} \\ 
\end{tabular} 
